代post - 929金鐘被捕義士家人的話

代朋友post

有家人在929金鐘被補，律師最新消息929金鐘96名被補義士會被控暴動，被捕後48小時還未給家人保釋外出，義士們將會直送到西九龍裁判院過堂，最壞情況過堂後直接被送到荔枝角，囚禁到審判日期（不知確實日期，有機會三個月、半年、一年不等）

日期：10月2日
時間：早上9:30
地址：西九龍裁判院

義士們家人將會到場聲援，家人們希望明天得到大家的注視。

一直以來，黑警拘捕行動有多‘理性’，聲稱自己以’最低武力‘ ‘制服‘示威者，事實大家有目共睹，警權過大，必須討伐。

今天收到的消息，是軍警濫用職權，直接charge暴動罪名，如果明天給他們得逞，明天之後的每一個被捕義士都將控暴動罪名，之後的香港還會變成怎樣呢？

一直以來所發生的事故令人髮指，希望大家不要忘記612以來每一個被捕義士，繼續聲援每一位為香港自由而犧牲的朋友們。

明天早上9:30西九龍裁判院見，不見不散。

929金鐘被捕義士的家人們上

義士唔係condom!!! 去聲援!!

9am見!!

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

Push

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽